有無人覺得自己對老豆老母唔夠好？

一諗起老母成日話自己會行先一步就想喊

冇啊屌你老母仆街死

戇撚鳩

可能佢娘親唔係度

冇錢有咩辦法

阿媽周身病痛，生埋腳刺都仲要返工
我話左佢好多次，叫佢休息一排先
佢話想依加儲多d錢，第時唔洗成為我既負擔

媽咪，我愛你，我會努力d做野，俾好生活你

我都無錢 唯有盡力對佢好
我份人唔鐘意講出口 用行動嚟證明

你媽媽對你好好 好好咁對佢